你班黃屍暴徒咪撚再拎走哂銀行戶口錢出黎

你地班on9仔拎哂全部錢又點，政府唔會驚你囉

我地祖國依家咁強大，又無疫情影響，習主席成功做到2020年全面脫貧，大把錢唔驚你

依家最撚麻煩係你地班唯恐天下不亂既暴徒拎走哂d錢，驚d唯利是圖既銀行唔再聽我地政府話，乜柒都要跟法律個套，無得特事特辦去凍結班逃兵政治犯既錢

如果今次比我地過到關，以後就可以見一個凍一個，到時睇你地點死

警告你地，唔好再諗住拎哂d錢出黎，我地係唔會驚你架！

推到所有暴徒入黎隻抽

師兄睇來你將會輸唔少

樓主pin this thx

我就未驚過，我相信政府會止暴制亂

岩啊 除警惡制警亂